[
    {
        "randomId": 232
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Agakatsi ku butanda",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagenda gatonnye kagera ibwami kagatona",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Ikinyamunyu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Intoki",
            "option_2": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_3": "Igicaniro; igisabo",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Umugunguzi",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Uturaso ku murundi",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    }
]